加洲 Orange County 嘅入一入黎唔該

尋波友（足球）

我同另一個frd每個星期六都會搓下波

有冇人有興趣一齊踢下波咁

唔好負皮啦，揾人踢下波姐